點解有啲傻鳩咁憎俾人推 #:)#dog

夠薑咪撞埋黎
點都係後車理虧

呢個真
其實推有咩好理
你揸返自己速度自己條線佢吹你唔脹
隊埋黎佢賠
當然你唔好係快線塞撚住人
開高燈射你就唔同講法
你知啦好易會搞錯以為中快相所以重dup brake 架嘛

Eq低既人真係唔好揸車

拓海咁專業比人推都有壓力啦
何況一般人

一邊推一邊射高燈真係好乞人憎

唔想整車

最憎俾truck推
好撚驚佢收唔切撞落黎
賠又賠唔起

係
睇後鏡貼到實一實

趕撚住去死咁

Agree

其實香港人揸車一係急一係燥一係又急又燥
揸左年幾 成條馬路都係癲佬 當條路係自己一樣
我比人推 有位咪讓囉 衰格既送佢一句‘’趕住投胎？‘’就算 無位既咪由佢推 唔撚理佢 佢就無引

梗係等佢抽頭再開油